法國我地偉大既#台主又低調地復出！

感動
新一季 改過個靚名 又係時候出動

不得不提呢個#集團好撚有系統

スカサハ: OP，前一排慘遭抹黑 而家放置
暁美ほむら: 新聞， id-0，今個星期重拾妖尾開post權
マシュ: 巨人 食屍鬼
坂本真綾:春季主號 上季既風夏號 今季取代スカサハ做主力

只要堅持 過多2季版面佔有率就可以重拾高登時代風光

我地為風夏默哀1分鐘 \|/

又反

又屈？
睇我語氣邊度似反
more like appreciation

講真佢唔重開post,新番post唔太早開都冇咩野既
雖然佢好少會參與討論

make animal channel great again

收到風 仲有幾個分身未出

公海有云 連登開acc門檻低

井上麻里奈都係佢
btw 藍大去左邊

你咪又係玩funson

唔夠佢多
點夠#狗抽呀

反井 我支持

係喎 太明顯睇漏眼
二魔墮good ball

咁多個點記呀
好亂呀

report俾連帝唔知會唔會理呢

雖然開左好多個acct 不過開post風格都係冇改

搵人鎖佢老母返狗籠

總之今季我唔要見到#9

已經有台主係度

It is inevitable

咁都低調點先算高調

呢度好似無開post上限（好似係）
佢分多個acc黎開喎 #字典中好俾面架啦

申請左未？

井台主萬歲

有次扮係新人開post但個置中del唔晒留低左個[center］係度

一早知啦

唔批